hi 淡友 (487)

1

2

HI院長

午市升

Hi milk milk

午後，落地獄！

貿戰D美國要求同以前割地賠償有得比,唔知中國簽唔簽

放心！睇27000-28000

各位院友大家好

你玩撚晒啦

唔好又燈啦你

即市雙底反彈

New hand leave name

you want 隻揪 ?

唔係燈！好有信心

熊

熊熊牛牛牛熊熊牛熊

食飯時間啦

想點隻抽先

畫圖隻揪

想用邊幅圖同我隻抽！

111111111

Put緊？

見到268都還神 270左右牛全走

莊號

理得你

特朗普是燥低的人,感情用事

政治從來都係大國話事，你唔夠人強可必要咁 high profile?

你最唔燈個幅

院長

咁多位大戶你地好

我係麵仔呀 幫下我啦

JELLY B

院友Jelly

布神呢？

俾我打死左

邊樣

唔舒服

慢步雙牛上升三角形！

問題係 IG 夜晚會跟夜期，如果夜期自 high 平左 -1 聽日倒跌就 GG

走唔走PUT 好 就入肉

屌唔好話夜期
啱啱食飯佢郁上郁落平咗我臨食飯想搏爆邊張+1

熊熊哈

又豬一皮

走鬼呀

輸左5萬

唔豬服, 去左睇E生

止蝕單聲

咪答咗你

lunch先畫 點走呀

唉
買緊牛對沖緊
唔想隻牛升

去咗睇護士

有得強制開倉

或者你雙開唔set cut loss 住，12:55 先 set 又得唔得？

put緊乜

carry me okay?

醫生護士

仆街升跌圖。。。

今日不宜多手啊

賺左錢？

家陣明係美國唔想中國發展.

小時圖bitchyy
下午爆落

難道你想？

奶奶

JELLY今日有無大賺

外賣仔

受教

仆街啦我最後20k牛

圖圖開咗熊熊

大利好

好消息！圖爺入咗熊！

屌佢

今個月
已經豬到

咁我係咪要CALL番

Me too

D 錢會返黎既

冷靜一排先

咪撚搞搞震

大吧，呢排回到幾多？

好波

呢d妖股實造到份業績唔錯

走咗？

你岩先做咩話我8婆
我唔開針啦

係咪, 220平左

今日都有得輸5萬？

咁咩咁樣姐

咁係吖嘛！
唔好做撚埋曬啲八婆好無!
修養呀！
睇咁撚多書嚟做乜鳩

千升之日

吽吽叫

我做左D咩

佢依期準

破咗個大降軌 但係hK rsi又背馳
好難捉摸

真係好難玩 蟹貨都唔想keep 睇唔到邊

收手啦，今日撚狗

dun fuck up like a bitch

入左his 700call
之後唔理佢算
操作愈多愈易錯

唔可以上黎鳩叫架咩

沽盡佢

成日輸錢郎=Beastshi
起底

無人跟cfu 玩 ？

玩可以，但唔好引狗囉

之前發生咩事？冇 follow 開

係咪我蠢呢, 我真係唔明你講咩呢
不如你講白, 我做錯左D咩, 我改啦

冇咗幾舊水

白帝
好耐無見

不了，教女留番你老母教啦

你戈幾舊水黎左我到

hi師兄

你先係師兄！
我遲過你入門架

即係可以繼續鳩叫, 但唔可以搵男朋友

呀！

點呀人夫

阿公抱抱

無所謂啦大家同門

白帝

呢度你覺得搵到好嘢

阿公回歸

即係我冇睇錯

唔輸氣勢，熊熊哈

三角大師 下晝準備邊一邊

咪撚再出圖燈啦屌

車 9up下咋嘛
許願緊係吹大啲架啦

許願池呀
求你俾我中番次六合彩啦
3獎都ok架
感謝

成日派錢，接都接唔晒呀

布神咪好嘢

其實上升三角真係冇畫錯
不過就硬係唔中

爆落

派嘜鳩，你都唔聽嘅

係市場扭曲

白兄都叫你收皮

契爺做咩係咁自己回自己

我冇錯
係市場嘅錯

一跌穿頸線就調頭沽啦

得啦得啦 唔出圖啦 鳩叫

bb，好心痛

澳門都買到六合彩架咩？

熊熊熊

三角，三百個人睇，都會有三百種睇法囉

聽完唔記得咗之嘛

買到架
不過我從來都未中過

棍落

僅餘嘅資產

佢block左我

問題係 我畫10次3角 點解9次都行反方向

我又何止幾嚿水

午市一開跌 又中 !

我知吖

熊！熊！哈！

你唔好落注就得

你啲資訊太有用，但我淨係記到無聊嘢

咁咪倒轉睇囉屌

你又做咩

26600

你講
我cap番圖

2382 cls🤦‍♂️

真係升到冇迫力

其實代表你晝啱咗反方向 ..
都係有料

走咗一半外賣仔

我愛大佬

好驚，下星期會點

Call定put好

好大支針

700蚊

好似切咗啲肉出黎咁

扮曬頂得住咁

上次咪有個word檔講noi 戈啲嘅
我真係逐個人問。我有冇send個word檔俾佢，叫佢send返俾我

呢幾日都十二點先訓醒
個市好似冇郁過咁

上証堆券商又升到嘭嘭聲

好幸福

今朝勁假成七千萬成交，真係好得人驚

5點訓啊屌你炒美股

點解要夾我

好眼訓

我成日都翻睇個篇白大波浪文

忍手好難

因為你惡毒呀
話夾我

腥多次出黎好嗎

點算，我仲未走

係架

我都未走

我都好愛白大㗎

我愛阿公！我愛阿公！

我接受唔到呀

我愛阿公！我愛阿公

潛逃大跌, 上庭大升

打靶係咪飛天

聽人講白老大肯開金口，突登開app追post，但個post追得好辛苦🤦🏻‍♂️ anyways 感謝白老大，熄app先

而家回返少少減倉啦，真心驚孽積
班大芋係咁掃貨，可能真係收到料

我蟹咁多

點解買牛熊好似成日追住我黎跌咁
一放左自己隻野又爆升

個死款 妹緊咩

唔是差到咁掛

咁不如益下我地
買左咩講我地聽

你班牛死未呀

燈

紫巴

大師睇淡番去二萬五係咩玩法

我今朝走貨豬咗兩皮嘢

妹市

布布仲未返黎既,,,,

百幾格囉

高手都唔揀今日入市
俾晒料大家啦

2皮你都割肉

I am deep hand

避孽積

求g20無好消息 港女直落地獄喇

點樣

收到風..一陣老美爺西雙雙直插

落地獄啦，死頂

熊軍

想妹到幾時

無好消息都未必跌
預期都無好消息

鎖左倉真係好開心
心情都靚啲

估下
多數有人偷跑話有好消息

兩日後侵侵話無呢回事

無B既話究竟落唔落到地獄

已經loop左幾次

爆跌冇你份

插啦插啦

呢排忙住打機唔夠訓
公司又忙唔想睇呀

其實鎖同平有咩分別

準備補裂口

有啲野你放左就永遠入唔返咁靚既位

鎖 你可以解

有冇人今日手多多

大成交1267億代表咩

有，奶左10k

心入面trade,輸鳩哂

今日低位走左少少熊就完

點啊，輸信心

700就轉燈

仆街鳥

大戶掃貨，又有傻散不問價放貨 我估

早走左牛

有咩勁指標好用
我唔buy吹細策略

大佬

Feel到會暴跌

ME

夾撚爆佐

睇埋聽日先敢確定升完未

殺下去！

有冇人PUT匯豐?

700燈己轉

死落去啦

跌緊喔
都夾？

有排妹

訓醒仲妹緊

期指係50天線。同15min 20ma 上落中

撚狗

屌米咁撚勁嘅

都係唔好多手
忍住 忍住

又準備玩燈制

不斷撚狗，都係收市先睇

炒業績

大家點睇?

700又領軍倒跌

屌米反而愈黎愈有

穿290

期指低水越黎越少

700直插⋯⋯

404追牛

我 下午熄機唔玩了

牛仔死唔斷氣

有700壓住..指數
都幾難大升

妹完未

佔比重嗰唯股除咗友邦之外全紅，點升啊

港女準備上啦

但實際就係升緊

1分圖千鳩幾張

手持牛無信諗等到27000
唔知仲要過幾多日夜

上證DH

繼續等

準備一齊high?

加沽

小米夾死我啦....

妹到我等價入熊都等咗一個鐘wtf

+1 等唔等業績？

50點夾死

局等

又係唔知等咩...

時間停止

睇呢度有時真係會精神分裂

小米癲左

妹到就訓著

買牛叫牛
買牛叫熊
買熊叫牛
買熊叫熊
雙開
咩都有

14蚊沽未驚過

Rubbish 700

睇五分鐘。今日似乎會開鞭

放晒700牛了, 都係唔掂700好

想入沽了

點解會升，明明隻隻都跌

熄咗機，爆邊叫我

而家先得500幾億成交

有無人貼左 牛軍利好消息

一陣會棍落

係咁妹50天線

妹到G20

#metoo

爆落！

14蚊巴打加沽？

早知跟圖爺買
圖爺真係好準

阿公，我已經好耐無玩了
係唔係好乖

妖 燈太郎

以為一通又壞左

G20前最多玩極限, 其他全部放晒佢算

下降三角形

屌 唔好啦我有27熊
會唔會比圖爺燈死

熊哈信念

跟圖爺!
熊熊哈

大家有冇邊幾本投資書推介？ 成日見你地講既term 我都唔係好明 想學多啲

曉士投資教室

依家買都未遲
仲係果個位啫

召喚破產巴

圖爺神燈

屌米

唔好意思 聖經即係邊本 我唔係好明

爆邊未？

熊 ! 熊 !哈 !

五分圖出緊對稱三角
睇爆上定爆落

求佢燈

盧志光

熊哈熊哈

qq 同我跳水落地球核心

做野先
反正個市唔郁

要同我爆上

其實本本差不多
都係睇下你有冇悟性

三角形就爆邊？

個市悶到瞓著

日日都磨

唔好睇咩對稱三角啦..
根本係睇區間

三角穿埋都水平咁郁

一係就一齊ifc

底水10幾點

30喎

same
已經0波幅
爆落既話一齊上ifc

牛軍上啊

高水

一棍!

上星期美女大跌真係嚇到

頭先！期指行先

頂死你

放心賺錢我領唔到軍
但牛軍上ifc 我可以領

升啊

嘩棍上

巴打預埋我

圖爺買熊你都唔信 抵輸

咁可以放心牛過
大師+圖爺
掂硬

一齊叫春好爽

假升, 成交額

引牛成功

今日好友好廢

圖爺 勁

又係大棍上細棍回

26207+1坐咗半個幾鐘終於升少少

叫圖爺買多啲熊

有冇手足開始一齊PUT屌米?

今日手風幾順 反手咗3 4次 次次都執到幾格

仆街小米睇埋聽日咩反應先睇下走唔走put

想入ar

SET左價位入, 仲未入到, 快D升多D啦屌米

小米幾時出業績？

圖爺熊已走

今日 一早有人偷步買左, 應該唔差

走牛

G持
不過唔值搏

妹到完場收十字？

熊軍進場

如果真係收十字咁會爆落

圖爺走熊, 回喇喂!!!

棍棍有力

如果收十字我走先

超高水

咩料

底水幾點

止蝕佐..唔係又輸多60點

咩事？

嘩!!

真爆邊

大棍

隻牛走左 先黎一棍上

升爆氣流

升得好暴力

圖爺發功
開車開車

大戶又發功 撚咗成朝終於唔壓

恆指唔跟

QQ 開車

小事 唔洗驚怪！

唉 唉 唉

果然個市好吾講道理

拜圖爺啦，走左熊就大棍上

入完熊即刻跌

唔好唉啦，平住走都好啦

上証要試2700了

上得到車姐好在

震倉，唔怕

咁咪好

勁，有料

仲有小小水位

斬熊

小米業績大家點睇？

爆邊

沽沽佢試試

佢呢個計唔計埋過左去o個雙11?

今日守住263呢個位就夠
大家話好吾好

CNH 突然大升

比番d 錢我

265熊仔are you ready

G持

試緊企到26300就加牛

佢話走哂了

我張26205call

上證準備2700

你又做乜?
又多手?

We are ready

上証係睇2720

準備急回
走呀

等圖爺入牛

牛車唔等人, 要上就快手

無多手
賺夠俾人地賺下姐

上靈車???

咁無信念點撚樣領軍呀

有冇人話我知升乜9

700

升跌其實都唔洗原因

上望26500

港女要原因

儲夠氣，開大技

冇大手沽壓，trend is king

264熊拜

企穩50MA

我知
因為買貨既多過沽貨

26500熊上靈車

升爆氣流斬

仲唔上車，架車唔等人

1429個棍好正，大棍配合大成交，沖破阻止位

爺西發功

有冇巴打PUT小米？

收工 每日任務完成 唔玩過夜

穿咗

在此!! 但未到價入唔到

going ifc la

上證大棍大成交穿2700，牛軍！！！

唔知上證可唔可以幫港女升小小

好想食左吉利佢 到底袋唔袋落袋好

ig 26340 -1

嗚呀～

牛市嘅感覺返嚟啦

冇上到車是咪悲哀

等開熊比人挾

咩車先

第一日炒股票咩

一齊同264熊仔say個hi先

究親係空手入白刃定肉體擋刀

睇一陣youtube搞成咁

跌唔落，一陣升

要坐下，實會跌

荷包擋刀

26400熊
安心上路啦

同我沽盡佢

Hihd d咩 港女都無跟上證上

回返幾十點先啦

回返200點先啦

大戶熊 引牛撚傻散

發覺一唔睇市就有棍

大戶牛 引大戶熊傻散 再殺上去

牛軍納命來!!

死好友咁好力水

企穩263但升唔穿代表咩

壓咗成朝彈弓 唔係殺唔到熊下嘛屌你

㡳水幾點

雙頂，落，加沽

聽日先穿

代表聽日落返260

得幾十點力水，無人跟買...

熊過定夜都得了

夾撚到...

去死啦264熊

回下好WOR

升唔穿

大芋無鬼用

殺到你地片甲不留!!

熊已入

你唔係戒賭咩

上面重熊係咩位？

【大師午間教路】恒指或下試二萬五
11月19日(一) 12:39

訊匯證券行政總裁沈振盈預期，恒指仍以上落格局為主，本周或先見高位再回落。他建議投資者現階段不宜入市，大市或回落25,000點至25,500點，並要留意月底舉行的G20會議。

大戶我屌你老母

264 265 266

牛軍GG

1h RSI macd都背馳
好似平一平穩陣

買貨多過賣貨

上證收2700

熊？

聽日上證又升啦睇怕

麵哥牛軍?

又黎多想12億啊

吉利快車

師父又有指示

準備..
3點一大棍

企錯位準備爆炸

上定落

我隻call灰燈

咁快就轉軚，大戶唔挾佢一轉勁嘅唔係人

屌米就黎今日高位, PUT

有個好on9既猜想 大戶上個月用11月期貨做對沖 所以今個月係平對沖倉唔係堅買貨爆升

上證升港女唔升代表咩

外圍全紅

爺西出晒奶力港女都跟唔到

想點撚樣

我淨係知佢挾緊我

拿係咪呢，回啦回啦

-200收市

屌，咪high啦
出事架麻

散水

有料

頭先put咗既等收錢，263應該都企唔到

多謝大師指點迷津

回到去..26000得唔得

3點個棍係傻散驚先沽貨渣

跌多d

冇信念快落車

入熊車日

5分鐘圖個圓頂好靚

加熊喇仲望

但係反升緊

港女廢

做咩今日咁多人尻up

企到50 MA 不了
除非聽日穿番

大大棍

眾戰友們今日戰績如何

我都係估下姐，唔係我諗唔明點解仲要低水
無理由黎到19號仲要壓住收貨，要30號前平晒

無操作

苦苦堅持,經已沒意思

夾爆

大戶要高水唔使一分鐘

你好似避過左一劫

升未呀

會唔會最後1個鍾倒跌

700可以升跌咁少

今日升得咁格硬既FEEL

牛軍投降啦,261好唔好

投降..???
今日見25900

如果綠證可能要少注熊仔對沖
如果貼紅證收就應該唔使

紫巴一定又夾啦

係呀屌

屌玩左成日 無撚玩過

反攻呀熊軍
召集召集

牛了

今日同我倒跌吧

有排跌

屌米手足該何去何從

熊仔開始上緊

玩到精神分裂
雖然唔係而家入價
但qq hsi call put都有

信念

14442...做乜鳩

俾人夾到傻

抽上嗰下走左牛，冇入熊最多賺少啲
今日咁難玩走左都唔想落番場，留番聽日

無信念 上星期五跳左車

點解玩到咁樣

入左隻屌米PUT, 冇郁過

未跳車，但想跳

我諗緊入唔入返場(上星期走左)

Qq put出年4月先到期
擺喺倉底等出年跌先放
Call就睇佢呢一兩個月會升

牛?

點解美團不論升跌 d put都係跌到仆街

輸時間值

熊過

基本野

qq put幾多行使?

熊定牛，買定離手

250

輸緊時間值
你手持個隻係輪唔係牛熊
蝕時間值係好正常

唔多手都好既
至少唔會俾人夾

而家根本入乜都買大細咁

咪係，都痴痴地線

無左布布，無哂方向

聽日試265

今日成交細到

好多巴

沽空比

哇，升左咁多，唔錯唔錯

好過買大細, 至少唔會開圍骰

布巴，救命阿

你睇完醫生啦, 有無事呀

小米業績點睇布神

布神而家點睇

上證升咁多 但港女都未穿住

返來啦，仲有無唔舒服呀?

每日時間值損耗 -1.04%
磨一日跌一格都算
美團跌1%
隻put -5%? on9

都係要死，平開即時瀨屎
如果聽日都係升就入熊過星期二晚

成交麻麻wo布神，但企到50ma同263應該要繼續睇好？

想CALL QQ
好似畀人壓多

沽柒佢

布仔你無事麻，無你震住好多人狗up

嘩, 好有諗法喔
我仲係一片空白

仲要計埋引伸
多人買會推起隻輪既價
相反會跌凸

賭仔諗法，冇其他support

布神小心身體

咁就唔好啦

唉

唉，失戀個人做乜鳩決定都唔會好

唔係情場失意, 賭場得意咩

個市好悶

多數兩樣都fail

港女硬撚到

布神冇事就好！

人冇事先做到世界冠軍㗎嘛

263守唔守得到

要穿263了

今日執得600屌你個閪
下晝果大棍又miss左

冇豬就好啦

個棍捉到就fatfat

我
就分手，開始買咩都中

女啫 唔怕無

咩叫就 分就分

繼續上!!!全力上!!!

今日好靜
成交600億

做牛軍好辛苦，日日大波波，升果幾十到百幾點，又要怕第2日千跌

急回

玩完

唔怪得我今個月終於唔洗負數啦

果然係撚上撚落

輕鬆錢 過夜都可以

無得見，話俾d時間佢，覺得淡左喎

同感 所以日日買牛但唔敢過夜 淨係call過夜

小米成為新股王

真

PUT得未

有成交配合先好定係大户細成交推高恆指好

收十字星？

大戶好驚美股唔掂咁

咪即係分得
比啲時間 等於比啲時間佢係岀面flirt 下另一個

係囉

俾 d 時間 = 等第二個有冇得發展
淡左 = 對其他人興趣濃左

不過你都聽唔入耳架喇

Sad but true
召喚就哥圖

根據經驗今日264熊大難不死
聽日就會爆升

2628x打交

入定傍身

即係分手呀,88

港市沽英女係咪得7331

今晚美股回調 聽朝港股又跟跌

咪教佢啦

美女先岩

今個星期唔炒啦，好痛，冇心情
耳仔內壁腫哂發炎有膿，岩岩睇完醫生
依家番屋企沖涼滴藥水

保重，休息多d

要休息多 d ar 布神

夜期bug真係調轉

好入
但分手黎講咁最好

呢個係好痛
之前我都試過
搞左半個月有多

take care bro

大戶布病左 無方向

今日只係做左兩個操作
今朝補裂口個時入恆牛
同埋13.5 put左小米

布神保重 熊三等你返黎gogogo

慘慘豬

直頭食唔到野牙痛

保重

仍然咁fit

恆牛過唔過好

醫生話股市大起落果排會多左人有呢類病

收陽燭冇咩理由唔過
唔好大注就得，美股未穩定

請你食朱古力新地

布布好好休息
等大方向出咗先返嚟領軍

屌，病咗就咪炒啦 錢搵唔曬，命就得一條

愈買愈順就知咩事

巴打 共勉之

沽得未

痴線=-= 隻屌米PUT成日都唔郁, 大戶布一講話買左屌米PUT, 升左5格

收市瘋狂爆上

岩先咪跌左囉

地鐵中隔離c9話唔入屌米就走寶啦:o),入左十幾萬

耳仔發炎真係好辛苦

布神你唔舒服就唔好答佢地問題啦

走寶了

其實我唔信賭場得意

純粹見到呢句覺得你一係要了解返呢排同佢發生咩事
或者有心理準備會散咁解

你快啲過去錫返布神
等布神返來領軍

佢咩事

我驚會加重病佢病情

All in 1810

今日真係咩位沽都會死

睇埋聽日先入小米，覺得聽日會沖上多一段，之後先落地獄

布仔，咁有冇好番D

CLS

搵唔到屌米熊既

有聲嘅 好返了

因為無囉

好似無...

跌落去好WOR

700隻撚屌

真係無

屌隻伊貝勁到

本幾多

700比人沽到收市

只係識玩牛熊 買put係咪都一樣

我好擔心BB你

諗住全火系

內銀偷步行先？

唔牛點對得住自己

毒撚表示得ps4，見我堂妹同佢條仔玩

直頭吉倉

冇手多入都叻

真心定假膠

真心，唔知未call put過小米，玩開牛熊

吉利 2018跑緊添啦

尾市發力, 美團轉燈了

今日真係由頭摑到落尾，淨食花生睇住都覺得痛 但點睇今日波幅咁大

屌米PUT早左

會唔會一棍屌死264熊

小米DH

大戶朋友你好, 暗號係NTJ913LART9VB5

same 55分入已經豬左5格

溝佢啦, 唔會輸

same
豬左4格

put爆春袋

8格Profit
擺下先

手上有小米PUT,比人夾爆,聽日溝PUT有冇得諗?

呢個post小左好多人

喊出黎

小米收Day high

Pkmon同rdr2 我選擇左pkmon
Rdr2 唔怕遲玩 反正online版未開

開市叫晒你地架啦 阿公又叫咗

Trade 左五轉牛熊來回
執四百蚊

Rdr2希望真岀online啦 月尾

今日零操作，估唔到最後逼害我既唔係美團，係小米

呢d真係要聽 白老大講到明都要落場就真係抵

有錢ps4又有switch又有你地

無入熊仔 唔知是福是禍

700假唔假左D

美期上啊!!

股票蝕左未回血 但機一定要打

老美

俾返d錢我

納DEE爆上,搵位沽

美股好多利好消息

美 同上證上，港女都唔上

美琪 high 左

外圍綠油油

372

又係勁假夾上

嘩屌+188，洗唔洗啊

小米業績幾點出

900手牛牛陪大家過開心星期一

我發現，日日都係咁個喎，而且呢排夾得特別多

升災

今晚會跌返晒架啦
熊 ! 熊 ! 哈 !

仲有冇人put左美團

熊你老母 哈哈哈

歐洲上星期頹咗咁耐, 今日不如醒神啲好冇

收市前買牛 競價先升有撚用咩

你老味 夜晚牛軍 日頭撚狗

所以玩期穩好多

派左錢未
等你開飯

師兄見你不段重覆，大約幾時會有消息

聽日跌硬

呢樣真，細個就無錢買

屌put唔切屌米，搵緊隻put搵到過左時都唔知，我屌

收市競價升100點 聽日平開 一蚊都無 有撚用

聽日開267派5萬比你啦

未必, 睇老美

又想燈

call左未先

26300-1

下次大戶淨係玩勁假個40 分鐘

美期棍上...

納DEE 冇BREAK
又養蟹

岩岩收工，美期升到啪啪聲 升多d

有冇人留意1579
又52週新高

搵位溝

熊軍出黎一齊high

好奇怪..
成交咁少
今日升穿左阻力, 50MA 又上左..
點解冇咩式盤係期指推上去呢~?

聽日就算高開
恐怕都要收穿頭破腳

真係好黑暗 打靶就照計

細個時印象中d 正版game都係買3xx-400
到今時今日都係呢個價 完全係抗通漲

可唔可以俾個260我

有升穿到咩

冇愛機，唔玩

收市就嚟264

睇嚟又係裂位高開

呢樣真

美期做咩事

小米好痛

本身想put，不過都係不了，個市太強勢，btw派錢未

升災
大獲
熊軍聽日要走喇

港期倒跌

capped

細個好撚窮, 生日禮物嘅budget都買唔起正版game

今晚沽佢老味

假彈

港女拖跌

升夠未

升幾十點就升災

小米業績

4點美期先嚟升, 恆期又借啲意無視呢幾十點升幅

港期跌到無brake

期指唔跟升

熊軍要出黎high了

係港女又拖累歐美

屌你老母 納dee gap die

今次又有咩呀？

牛軍又贏了 連升幾日

今朝一通死SER前入左264熊
原本汁5K 禁緊放 死SER LOAD唔到
而加面臨打靶 一舖清袋

熊過好定

美期升唔跟升
美期如果今晚跌 一定跌到仆街

執錢咁執

熊軍今日全面收聲

未知啊, 睇8點

點解要用一通呢

咁早high, 姐係聽日熊軍贏

呢排日日收市都係跌架啦 日頭咪又係升

一通以前申請過,跟住間公司又資料搞錯之後無申請到

知道
聽日俾我走左先爆升 得唔得

一舖清袋 ..?
all in咗??

美棋食咗春藥

今晚俾個260, ok ?

决定每十分鐘一post 提熊軍收聲禁自high

相反 牛左但一早掛高十格走到

美股跌得多果幾日港股升最多，呢幾日美股升反而港股升慢左

啲牛凍過水

唔ok

走撚左咁多日d牆紙都未走到
點做野呀港女

24515

一通溶斷機制 俾散戶自動冷靜下
一通exclusive service